［絲打入］你地人生第一滴閪水俾咗邊個？

好奇問下

廁紙

底褲

清水健

小妹比咗羊咩

中學籃球隊隊長

衛生綿